古天樂今期流行remix(有一大班學生妹打扮女dancer)feat.容祖兒

J咗未？

幾十歲人仲裝B

666

😂😂😂

班女最正
跳拜神舞都好好睇

拍得幾好啦 似日本廣告

主要日本妹嚟，不過唔知邊個打邊個

呢個係bonus mv嚟
個30秒廣告有啲膠

個人覺得左面呢個日本dancer好似最可愛
不過唔知咩名

好洗腦

Japan team跳得好好睇

有冇人知係邊個唱

容祖兒？

無古天樂唱，睇黎做乜？

但關百老匯咩事

我入嚟聽古天樂 你比啲咁嘅嘢我

應該係人都知, 講定先
抄日本登美丘高校舞蹈部
一班女高中生扮呀嬸跳老舞

擺明就係抄人跳舞
容祖兒抄人唱歌